機場門外, 黑警又自己仆街

好動感

呀sir仆街唔使你教

跌得真係鬼馬

睇錯做好感動

動感到聽到佢內心聲屌——！

有無人加對白

可以做萬能p圖素材

求gif 完我心願

平時食好住好突然要跑兩下係會有d唔慣架啦

4隻腳都咁輪盡。

有無人可以整個compilation
我地有得笑
又可以影響佢地士氣！

所有仆街 跌警棍 扔錯水樽結集

嘩成張gif咁

仆還仆 唔好事後又屈人整親你
自己仆街自己認

[兵法]咩都可以唔煲，但呢壇野一定要煲